其實大家點睇係藍店翻工

之前翻過間藍店，係連鎖既快餐店。
但入面九成都係黃既，因為個間舖特別多後生仔做part time。
仲有部分中年既應該都係黃，成日聽到佢地係到屌狗。班中年既full time好少話會請假去發夢。但我見佢地都follow得幾緊啲新聞同tg group。
仲有識過一個前線既仲係個間舖到翻緊工。
其實大家點睇係藍店翻工？

臥底

睇咩心態囉 r鐘 呃人工 梗係支持啦

好撚無聊呀呢啲post
係咪又想吹邊個幫藍店打工就要影人相呀？